點睇投資別人

請指教
謝謝

港女搵老公

先謝謝
我係直男，我點樣獲利？

投資人既才華/人脈開公司/做生意仔
仲好過買藍籌

不過前提係你要識分邊D人真係有計, 邊D人只係老千.

ذيلك القديم هو "fernando" مرة أخرى
اطلب من شخص ما النصيحة
لماذا لا تغير اسمك إلى "fer-don't know"

أنت من الطراز القديم ، وتلك مشاركة منخفضة الجودة ،
اطلب من الناس النصيحة والمشورة في يوم Cheng Nian ، لذلك أنا لا أقدم حتى مناقشة الجميع
هل لديك اي اقتراحات انت مليء بالتربة العطرة مثل التواء ، التواء المفتوح والدفن ، لا جدوى من مناقشة الموضوعات
لا أريد أن أتحدث عن موقفي.
يمكنك أيضًا الضغط عليه جيدًا [يرجى تقديم المشورة]. فقط تحدث [مثل العنوان]
لقد نشرت الصورة أدناه ، اللعنة على والدتك

اطلب النصيحة من شخص ما ، وكن رجل عصابات

ديك والدتك فر- لا أعرف
لا يمكنك الإجابة على جميع أسئلتك

أجاب واستمر في دفع المنشور القديم وكتب 5P
الجواب لا يكفي أن تكون إنسانًا ، فلا تساهم

كان سونغ ري مشغولاً لدرجة أنه كان خاملاً للغاية.
لماذا لا تأخذ الوقت الكافي للدراسة وتحسين دماغك الميت؟

آخر تعبئة عدة مرات
fernando قضيبي والدتك

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

叫你老母晚晚被人指插就有得獲利啦屌你老母臭閪

先謝謝大師

我就唔夠錢買股票，我先搵呢種既投資

請問如果有筆小錢可以點用

ps 就係

股票已經係最平最入門級既投資

一係你投資落自己度, 唔去讀多個學位都買多幾本書睇下啦
唔好咩都係連登問

屌你老母臭閪